有冇人見到侵侵民調落後 覺得呢個世界好恐怖?

一個對內打擊豪強 節制既得利益 將國家權力交返千千萬萬美國工人嘅人民總統
對外成為沙地 菲律賓 俄羅斯 北韓 中國等等獨裁者克星嘅自由世界衛士
我有個朋友係喺mit讀big data 佢同我講 侵呢種領袖十萬年都出唔到一個 上一次出現時可能已經係一隻猩猩
點解美國人仲可以畀chink joe呢類共產主義迷惑 好似猶太人背叛耶穌咁要將侵侵釘上十字架?
我真係好心寒 對住堂堂一個美國總統畀區區記者不禮貌對待 畀暴民喝倒采 我個心好似畀刀割咁
唉

中共就係deep state 老闆

可能佢都要接受耶穌/邱吉爾嘅命運
為民請命 卻為民所不解
甚至唾棄
人性就係咁

因為個世界好唔公道
同時係共和黨黑歷史同習慣嚮國內拖累佢
令好多美國人睇唔清

如果冇武肺二十萬人命的失誤
侵侵的確係美國的邱吉爾

吹到天上有地下無

還政於民自由衛士,良心總統係罕有但未至於十萬年無一個

李登輝都算係

佢選唔到
班美國佬遲早要幫中國含撚

我…我登必勝

若果侵上年已經識上連登，美國疫情就唔會擴散開去之餘相反會見到大批支那間諜遞解出境。

傻閪
美國滲透左咁多支那間碟，話封就封，有咁撚易？
如果中國係要發動生佬襲擊，你可以做既只係減低傷害，爭取時間籌備醫療資源避免overload.

當初trump已經講過要大手生產HCQ, 但係deep state班賣國賊搵埋FDA ban左唔俾人用

我想問下，唔係100% prove到有效，最起碼無害先，咁點解要ban左佢，唔係澳洲咁開放俾民眾自己決定買唔買？

圖二左一咁似成龍

深有同感

四年前希拉莉無論全國民調或者搖擺州民調
幾乎都係領先過Trump好撚多

拜登贏撚硬

朋友mit 讀big data
關乜事

得罪講句
你講到侵係美國人救星乜乜乜
咪都係聽連登老吹先咁講
或者見d 咩右報ny post 咁講咪跟風

你有真係睇過trump 做咗d 咩國內政策?
點解美國人支持/反對佢?

都係個句
“因為中國”而支持侵係冇問題
但因為咁就覺得“唔支持侵=共諜”就係on9

因為佢口臭串嘴

左毒由60年代開始植根美國

點解揸支牧羊棍
就會當佢係耶穌

因為左膠鍾意d世上唔存在既野：聖人

全世界都愈嚟愈無聊同唔開心
係有原因

係，蠢到好恐佈

係囉
好似拜登咁佢啲班底真係好撚屎
當年奧巴馬+拜登個陣唔少大佬都辭職或者被炒
好似拜登呢d班底咁多人轉嚟轉去嘅人有咩資格做總統

當年查奧巴馬同拜登個陣仲炒咗紐約個檢察官Geoffrey Berman
知道Geoffrey Berman查緊佢通俄就炒佢
使法治於無物
唔知點解仲有人支持拜登